用一首歌名嚟預言你今年聖誕點過

我先
陰天假期

Lonely Christmas

有對大波陪你點lonely

不死傳說

唱K俠

不如不見

阿牛
初戀就結婚

新郎不是拳四郎

明年今日

上年是咪都係呢首

gloomy sunday

沒有人

you are not alone

九龍皇帝

今年沒聖誕

鄭伊健 - 夜還未深

無人之境

人來人往

葡萄成熟時

陰天快樂

Aga 一

弱